不要說警察，試著說著恐怖分子

冇委任証、冇編號，全套防暴裝，有槍，幪面唔係恐怖分子係乜野？

推

唔好再用警察做標題
冇委任証、冇編號，全套防暴裝，有槍，幪面唔係恐怖分子係乜野？

一般香港市民無法分辨到！

係，尤其私人地方，而私人無報警，一定係恐怖分子！